既然個個男人都鐘意後生女，覺得女人過廿五就冇價值

咁女人基因只會有廿五年壽命，男人就可以活到一百歲，咁咪岩哂d男人囉
只會食到後生女

女人得廿五年命梗係同翻啲廿幾三十嘅一齊啦
貪啲呀伯驅風

捉你老母去人道毀滅啦

咪又係冇你份

邊條連登仔咁揀飲擇食啊？雖然未到耆齡王lv，但係35以下我都ok，我想要初戀啊，屌你老味，我唔撚想再做兵仔啊！！了了了弓

係d男人話去到八十歲都有權揀十八廿二既後生女既